講個笑話比大家聽

摩二季
而家兩季都冇

唔明

我叫你柒頭熱

囉哥隊愛隊炒人7蛋，又走出黎串柒柒